有冇人鐘意食白汁意份又覺得佢好漏

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
試過咁食未？？

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

ching係唔係好中意食白汁 有三條片都係白汁

利申白汁愛好者